馬體會係咪唔識射12碼

又炒
場場都射唔入

唔識射 唔識救

GXXXXXX GO MU LA